[月經] iOS集中討論區 (127) iPad Pro 可以代替電腦？

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4, iPadOS現已推出

13.4 beta

13.4 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國絲lm

lm

Iphone9呢

八達通呢

期待12

問八達通

而家買ipad 係咪都仲係refurbished ipad pro10.5 最抵

年尾千祈唔好出A14X ipad pro

呢部點都唔買

年尾出硬，買左2020既可以早享受半年

即係八達通整得衰囉

我覺得又未必, 可能當中有商業考慮

佢係咪都會話人地衰先

八達通呢壇嘢拖咗太耐
依家已經冇哂mood

Suica都得啦

真係喎，把交通卡做到
點解八達通做唔到？仲唔係八達通問題？

應該係翻新11 如果買到

A12Z唔急啦

iPad 3味濃

我等緊兇宅啲貨尾出爐
應該會買嚟換走老母部2017 iPad

我都等緊有冇尾貨
有冇人知通常兇宅幾時會出尾貨

請問有無人知Mac 登入唔到FaceTime同iMessage可以點解決（iCloud 入到所以日曆備忘錄果D又無問題）
iPhone用到FaceTime同iMessage，
但MacBook登入都唔得

又瀨Apple 唔批

而家先買返ipad pro 2018點睇？

你唔求6gb ram同多啲storage就ok

大把人捕緊官網啲翻新2018/大鋪貨尾清貨價流出

照道理下部Air應該會按照部Pro 11嚟cut cost
唔知會cut成點

八達通都比人屌慣架啦
又唔會因爲佢地屌多兩句就會出快d
利申已經好耐冇用八達通

本身都諗住等翻新，但係好似機會渺茫咁依家考慮入2020 反正打算長用，多2GB ram同128GB storage都幾吸引嘅

大家覺得ipad Air 會唔會再有多一次更新？
定係會成條ipad line （除咗入門ipad） 上pro 個design 之後cut 某啲嘢例如120hz ？

美國Ventra係咪都無左影

ipad 3 有前科

我覺得入手2020最大嘅阻力係部機陣「過渡味」太重
但純睇spec
2020多2018 2GB ram同一倍storage都值得入手嘅

粒12Z非常大陣味

但係一諗到佢下年或者今年年尾有好大機會出部A14X嘅新機就會好卻步

外國啲tear down 拆咗粒U出嚟睇 發現真係沿用返A12X嘅嘢之後再加少少嘢就當更新左

淨係停車場🅿️被逼用，一啲都唔想用。

係咪咁樣

關於傳說中嘅新機
我會咁諗：
1. 依家全世界咁嘅環境，仲出唔出得切新機？你等唔等到？
2. 新機除咗U同display之外仲有咩可以改？
3. 如果新機有好大改變嘅話，肯定會加價加得好勁，你又俾唔俾得起？

所以依家部pro雖然尷尷尬尬，但又唔可以話買唔落手
當然一般人用嘅話買2018可能已經好夠

其實有啲擔心佢年尾出新pro可能都係象徵式俾粒a12__你就算

有冇巴打知Belkin moon貼去邊做保養？
上年10月士多貼完，塊野今朝無啦啦裂左 上apple官網好似又冇寫去邊搞

iOS 嘅VPN 真係笑話嚟
Always on vpn 都經常disconnect
但只係WiFi 係咁
Data 冇事

多唔多巴打部iPad Pro 11'' 壞多過一次以上?

想問買唔買applecare+好？
其實買care只係求個安心

Send email比belkin

特別係電嗰一part, 真係每日高用量，2-3年care 完之前換過塊電

我當貴到賣8000 但而家6千中雖然就咁睇係平千幾 但6千幾都唔係平 電腦 ipad 呢啲一買用幾年嘅嘢 如果唔係急嘅話 都係等下好啲
同埋我會覺得如果你部ipad 真係壞咗或者需要一部ipad 嘅話 咁買呢部都係唔錯嘅選擇

或者會唔會只係俾A14,無左個英文字

買唔買 AppleCare/+
除咗乞衣版iPad 之外 只要有電池嘅/玻璃嘢都值得買 換電/玻璃都要大半部機價
保險最好就用唔著 得到你要果時最好緊係有

用咗幾日12.9+mouse
會有啲想Apple遲啲出部15寸嘅iPad

屌你 12.9”都大到仆街 仲整部15”

不過我覺得11”可以cut 冇乜謂 宜家ipad 線太分散

整得15寸就唔預會拎出街㗎喇

11寸個size咁主流先唔cut得
不如寄望Apple將Air同cheap版合流仲實際
Cheap版$2600但個keyboard成$1300
比例上仲誇張過iPad Pro $6400而個keyboard賣$2400

蘋果打死都唔會cut cheapest iPad
最好賣同入坑之選
同iPhone 仲keep住8/XR 出售一樣 係用來抬起價錢 marking 嘢來

應該斬AIR，依家勁又唔夠pro勁，方便又唔夠mini方便，平又唔夠ipad平

iPad粒CPU同mon太垃圾，Pro又太貴，Air係填補個中間位

GPU無加到，A12X本身都係8核，不過disable咗一粒
而家A12Z enable返佢

感謝巴打同上面另一位巴打 聽日搞搞佢

Studio A係Apple Premium Reseller

唔知有冇可能jailbreak開返佢

根本4部定位都唔同，冇得斬

斬air啲人一定買更平價嘅mini/iPad
iPad廢還廢，但吸引好多公司買嚟做pos，勝在夠平
mini打機/帶出街細機方便
一般用途我諗都係揀air，mon同CPU都正常過iPad

係嗰度買過嘢 ok

Logitech 個combo touch keyboard 幾時出
我諗住用落部2018 10.5 ipad pro 當laptop用

2018有10.5

咁2017？ 唔撚記得總之仲有touch id果部

死守10.5等年尾A14X

其實而家仲好撚順
可以打多幾年

但我想換12.9加magic keyboard
點知佢俾粒A13Z我

都算
Mac mini又係無upgrade過粒u

清倉咩宜家Apple

10.5 pro我會用到冇得update先

啱啱先換咗部翻新機 有排用

你放心有排都唔洗換

可能入面$$$傾唔掂, 要記住所有野都係商業掛帥同商業決定

就咁睇快果0.3%都知咩事

咁咪即係八達通唔肯俾$囉

有機會, 但我估係比唔夠可能性大啲

都幾大可能
samsung 唔洗錢或者貼錢咪咁快有

垃圾通

貼錢又未必既, 但唔洗錢已經好大誘因

用緊ipad air 2 , 頂唔順要換了

14年出用到而家夠皮啦a8x

apple 預設個weather uv index 點解同天文台差咁遠...

呢家陰天 天文台寫0.8 我覺得都合理
apple watch or apple weather app 係8.... very high...

好少睇佢...嚟緊幾個鐘落雨啲資料又唔準，有時落緊毛毛雨都唔知

用緊xs 有無人要每次重新開機 先可以down /update app 好麻煩

係。。。不過貪佢可能直接show 係錶面

但會唔會差太遠。。。呢家點睇都唔似有8／10。。。天文台uv 0.8，差左10倍

佢係唔係係鳳凰山山頂到度。。。

神機

10.5可以直到永遠，阿們，除非想轉再大size

有冇巴打升左12.4 係app store down d 大game會扯電+發熱

塊trackpad連iPad好鬼順，但唔知點解連mba果陣個cursor會有啲lag
之前第一代magic mouse都係咁，連mba cursor會lag，係咪通病嚟

13.4充電會發熱？
尋晚11pro試過
今日air3又係咁

11pro 快叉一直都好熱

2a渣喎
Ipad就快叉
用2a試埋ipad先

有冇師兄試過 whatsapp明明冇信息 都話你有一個可以點解決

係咪Archived嗰啲

邊度買XS 信得過？
想搵256GB space grey

岳母想係iphone睇小說
請問有介紹嗎

大家通常放幾多錢喺iTunes account？

諗緊趁唔趁有discount入啲

仲有3舊水，但淨係用嚟23蚊icloud

唔係

11

第一眼以為你係岳飛

我通常入$500+50

點解有Discount嘅？

啲錢可唔可以俾in-app purchase？

官方送10%
有時OK 7仔都會送

有鬼

毒撚冇紅點

正

用 Adobe Lightroom 月費果D用唔用得？

13.4成日斷WiFi

我啱啱都斷咗

我又無試過，13.4 無reload問題，電量又幾好，d app開成晚都無reload

whatsapp而加更新完人地send D新sticker要手動down sticker?
好似之前都唔係咁

之前儲red card 迎新一野買咗3k 但幾個月前喺七仔加咗2k，仲有四千幾，用嚟比apple music and iCloud 都比到幾年

你入咁多

唔知有無old news到，原來咁撳可以load到啲subscription

係咁reload wor老細

我想知日本有無送?
用緊日本APPLE MUSIC
想趁而家開始收錢買定拎回贈

有冇人 update 咗 WhatsApp 之後, 可以喺 share sheet 出到 WhatsApp 啲 contacts?

佢 update 個 description 話得, 但我試咗又唔得??

有冇人知

咁複雜？

我都係 升咗差電會好熱
普通差都係

成晚都冇reload一定係用墓碑機制
你最後使用嘅狀態已經save咗係儲存空間，唔係ram

11pro防偷窺貼邊隻好?
有d會睇到眼花

準備換ipad pro 11”，希望用到5、6年

呢排喺出面直接撳會load唔到，之前都見有巴打有呢個問題

有冇師兄最近whatsapp係咁彈app？連續覆幾分鐘就彈一次，xs 13.4

千其唔好update Whatsapp
佢又出咗share sheet function
Telegram 就話從善如流 加返 on/off setting
Whatsapp 應該有排都唔會理

Too late
啱啱撳咗update

香港邊度有dbrand現貨賣

原來係咁，學到野

又嚟，今次到UAG

用iPhone 8 可以升級

有啲懷疑有幾多手持6/6s/7嘅人strong hold到今日仲堅持緊唔上X打後啲款

大量

今晚會唔會同步出埋13.4.1

Watch os 6.2好𠹌食電
兩個鐘冇咗35%

唔會屈服用M額機

實殼都出埋 唔通

UAG可信啲定Casetify可信啲

Caseify係得網頁fake左可彈弓手
Uag出左算係可信啲
Btw se類別期待度同新聞都比旗艦熾熱
如有出我都會由xr轉細機系列

人類總要犯同樣錯誤

可以講uag可信好多

利申: 識人做casetify

有冇人中咗相簿bug

本身13.3中，update埋13.4都一樣無變

個bug係喺相簿右上角撳select求其揀幾張相

之後按分享掣諗住搬去相簿或隱藏

但係按左分享掣之後就乜都無得我撳

喺呢個畫面之下左右移動再揀相或者按上面個options掣，都一樣係lag到仆街

點解決

我想問下ios 既多工功能（姐係分屏）
係咪所有app都用到？ 例如我一邊開爐石，一邊開住youtube
同埋ipad air 係咪都有相同功能？

唔係個個app都有
iPad Air 3有，如果隻app有嘅話

部機用5 6年唔難
不過要忍到手唔買買新款先得

OK THX

出touchid呢期一定超大賣

一定

乜黎

Strong hold緊7 Plus 打死都唔用M額機

即管信/撚埋呢一次出SE 2020

已經撚到佢出唔出都好似冇咩感覺
啱就買
唔啱就算

X2

仲用緊5S iOS9

成事巴用緊咩？

咁同iphone 8 有乜分別

都係架，已經無期待

點會同你大改design

我果個bug 係啲相加入相簿之後會在相簿消失左

開心左我一陣, 我即刻擰轉部機睇睇, 心諗屌...一樣

備份，reset iPhone再reinstall就解決返

有冇買左IPad Pro2020嘅巴打可以解答下我
今代仲有冇好似2018款咁嘅螢幕接觸不良嘅問題？

咁麻煩

好過用唔到

想問下有冇人知ipad pro可唔可以駁落window機既mon?
即係用ipad黎做第二個mon,駁條hdmi
我見mac機可以,但唔知window機得唔得

得, 買個app就可以

我都google見有人介紹過d app,不過唔知會唔會好lag,所以想睇下可唔可以直接連到hdmi
巴打有冇介紹?

用咗3日，唔覺有呢個問題

update 完都無個 share sheet shortcut ... 唔知咩玩法

都冇HDMI input...

有得買個usbc轉hdmi個舊野嘛

講緊duet駁線?

你明唔明嗰個係output 佢冇input

如果係HDMI插都可以做input嘅話就唔使買CaptureCard拍打機片

所以先想知有冇方法可以整

咪就係買個capture card
不過舊嘢聽聞貴到同買個mon冇分別

佢講iPad 邊有可能

買duet插pc 3.0 port算啦

我都係用緊呢個

IOS 13.4 搞到部機好熱
又燒電左
iPhone 11 Pro Max

好方便

竟然係方便？
之前TG出大家千方百計想整走佢

用開咪方便，我tg都冇熄

下 想整走佢喎

一㩒就send到相喎
快好多..

+1聯絡人出晒嚟

我知個功能係點呀，但就係唔見有野 show 呀嘛

岩岩買左duet display
佢個程式話可以用wifi或者插線,但唔知點解我淨係可以插線連可能唔識整
有冇巴打可以教下我set番佢用wifi連
btw插線都有少少delay,不過都算係接受範圍內既

wifi我都未試過
插線已經算係咁

想用iPad 做external mon 可以試下
splashtop-wired-xdisplay-extend-mirror

唔洗錢可以用 課金解鎖更多功能
但係免費版已經夠做 。文書用一流

依個都ok喎
thx

明天請早

西瓜風已成習慣

西北風

未來幾日應該會繼續係咁

我唔熱 但燒電same
Pro max x2

Free

就出新機

iPhone 防偷窺貼咩牌子好

上兩個禮拜bestbuy流出左powerbeats之後一日正式出
但蘋果唔會1/4出野
所以。。。
2/4?
20Q3 第一日

但uag官網無

入面見到

想問下 最近部iPhone 11 pro 唔識自己彈notification 淨係有紅點 可以點解決？
ios13.4

你用咩機咩 iOS? 我都 show 唔到

依家一入分享個到成個WhatsApp聯絡人人都彈曬出黎
有冇得熄？

我冇開AirDrop

都係sidecar 爽好多

Share Sheet Contacts 一向冇得熄, 要 Contact 消失就要 delete 條 message

屋企冇mac機

睇黎係WhatsApp搞鬼
我Del左佢回復返對話就消失曬

會出返嚟㗎
之前一向用開 Message app 都係咁玩法㗎啦

用左幾年都未試過

Apple 原生嗰個 Message app 喎, 即係入去 send iMessage 嗰個, 唔係指全部 "Message app" 喎

要喺 share Sheet 出到 contacts, 要個 app 本身 support 先得㗎, 而家 WhatsApp 咪就係加咗呢個 API 囉

令我諗起有一年又係有一間零件廠又玩呢啲野
結果蘋果毛都無出過條

係朋友WhatsApp都還好
佢彈出黎個啲係WA Business
全部開工群
真係DL張J圖唔小心又加上lag機飛左出群就真係

啲 contacts 出返來未?

想熄咗share sheet

你 iPhone X 出唔出到 Share Sheet WhatsApp contacts?

iphone 8, 13.4. whatsapp 最新版

share sheet 無野睇

就係有

Tg已經夠煩 宜家Whatsapp 又有

Me too
iPhone X iOS 13.4

13.4 ?

yes

幾好
但要安裝落部電腦到
公司機做唔到

咁奇怪??

我原生 Message app 出到 Share Sheet, 但 WhatsApp 唔得, 唔知點解

戇鳩小陣啦你班柒頭
人哋個殼都出埋貨，仲喺度乜乜乜
返屋企含撚先啦你班廢物

唔得好事

總有啲人劃地為牢
大佬攞部iPhone 7出嚟明顯感覺到lag lah
永世覺得Touch ID最好，咩都唔變就最好

7plus真係未lag

13.4得reload問題

iOS 13.4.5 Beta 1

點五步？

一跳跳.5

Apple搞乜撚

全部beta 是.5尾，唔知有冇關呢
macOS 10.15.5
iOS 13.4.5
iPadOS 13.4.5
tvOS 13.4.5

唔打機還可以...
打機 X 都 lag

It's a big update

whatsapp set咗 faceid lock就會disable個share sheet，唔係冇仲好咩，唔關事嘅都彈出嚟就冇用啦

我whatsapp冇嘢 唔洗lock

好惡怕怕

真係得咗 巴打你真醒目

我唔理了 反正都係reload
7plus up

在 Best Buy 出現 iPhone 9 /SE 2 保護套庫存消息後，來自 Jon Prosser 的消息指蘋果已舉行內部會議，決定 iPhone 9 發佈日期會是 4 月 15 日（周三），而正式開售日期為 4 月 22 日（周三）。

他表示由於疫情關係，以上日期有可能按疫情變化而更改。

講真 咪撚信好過 要出自然會出

iPhone 4.7 2020 有咩咁期待
睇死同iPhone 8一樣

平囉

抗疫touch id

A13 3gb ram 細機機皇

唯一對手係粒U慢過佢嘅S10e

你話呢

等陣先, 你個問題有問題
1. ipad pro>window
2. ipad pro<window

其實你想邊個做副mon

插線個delay 唔算係好大啦, wifi 要另外課金的

佢在an po已經係咁, what an attention seeking, 同個白卡有得揮

未

出街 > 口罩 > Face ID

想拎ipad pro做副mon

本身個app都比左錢啦喎

換部mac 啦屌
sidecar 幾撚正好撚勁，wifi 都做到0 delay 咁

大把apps or game 比錢買都要再課金la

巴打大恩不言謝

因為我本身會寫下program個d,覺得用window好過mac
不過window又寫唔到ios既app

好少買app,以為比左錢就用到

掉返轉

想iPad pro mirror 個screen去windows

可以點搞

telegram 邊度有得on/off 嫁?

好細咩

同13.4有冇分別？

以今日標準嚟講算細
有啲人甚至覺得Xs 5.8都係好撚細

同問

如果佢係iPhone 8但full screen就吸引

Smartone網店啲iPhone咁平

首先要搞細個額（堆sensor）騰空啲位俾兩隻牛角
淨係呢度都應該已經停咗喺度

人地個mon大喎

仲未升catalina想用32bit屌佢老母

大moon旗艦市場多好多選擇

我都未升

戴住口罩可以用
利申11 pro

未認真試 順就幾順

2020 iPhone 4.7 > s10e
S10e唔錯但係an機本身soc廢
隔一代已經差好遠，尤其啲RAM
所以點解一出新機上一代即刻急插
除咗啲an狗喺度吹奏之外，價錢反映一切

Data & Storage > Share Sheet

受騙的那個 比騙徒更混帳

又撚

同一size入面s10e大mon啲
定係你打算同我講 我就呢個size死要4.7 s10e嘅5.8唔要

買多部 出街touch id 屋企face id

on撚鳩，又黎

唔知做過d乜柒

而家已經係咁

睇嚟係啲App有嘢要update

13.4.5都係reload

我部機己經認到我用口罩

其實認到係好事定壞事

我覺得好喎 其他人照樣認唔到

我仲未得

你係咪日日都戴唔同款口罩？
我連續兩個月用同一款
愈認愈好

我每日都戴住解鎖幾十次都仲未學識

又真係日日唔同款

請問邊到有得熄ipad safari自動開app個功能？
想係safari睇新聞，safari成日彈番去app到

Safari長㩒，於背景開啟

搞一大餐又係瀨西

垃圾iOS

等iphone 12定換11好

定係去天才睇下？不過我都係覺得佢會叫我backup洗機算

咁中個bug 又真係唔洗換電話嘅

Apple買咗Dark Sky

係咪好快會有Apple Weather+

Apple 收購美國排名第一天氣 App Android 版服務將中斷

個問題係解決唔到 好困擾

唔理係相簿定上網，總之撳親分享掣都唔會有野彈出黎比我撳同埋即刻lag到仆街

重點係呢句

直頭係置你於死地咁款

蘋果話我就係咩都唔出
淨係想睇你仆街

大把錢 全部預裝app都可以收賺
應該差股票app

iPhone 8 full screen 同 5.8個size差得幾遠

5.8兩隻角本身已經好逼

13.4核電不再

siri suggestion?

有開 會食咁多電？

應該會一路run
我冇開

個個都話4月出se2應唔應該出定新信用卡先
首兩個月內食迎新

真係有機先啦

我有開，唔會食咁多

咩嚟？

你個「個個」係邊個？

哦
我仲以為game

邊度？

山埃網站山埃記者

有冇人都係咁？任何圖片都Save唔到
11Pro

用咩 iOS version?

13.4.5 熄 VPN 個動畫係咪冇咗?

3000蚊都要開信用卡

你見佢要買se2就知啦

依家有咩windows to iphone程式入歌？
3utools依家入同一首歌唔同歌手唱會話有重複歌曲，歌名後邊多咗個（1）字

其實咁樣麻醉自己好咩

iPhone 8 5.5仲大個XR既6.1，都係闊啲睇得舒服啲

reboot 先

冇咗

13.3.1

13.4 待機都食電
13.3無呢個問題

咁其實仲有其他野搭單買
不過se2先係目的

有用過空白鍵？

Ching都係用3utools?未試過加空白鍵

Apple 真玩嘢

iPhone 幾?

舊機仲有 反正冇update

咁個個要求唔同嘅 我J嚟玩啲tweaks同轉theme
過下癮就夠

Up 去 13.4 啦
呢個 bug 我之後中過

更正: 之前

試下先 唔該巴打

冇用過
不過我估加多一點一底線就得掛

iPad 5 iPADOS 13.4
用用下bootloop之後iTunes restore error 4013

部8+由9點幾開始係咁斷wifi，之前一直冇事
但用11pro個陣冇斷過
試過重新開機/reset network都冇用
有冇人知發生咩事

Reboot 都唔得 有冇咩解決方法

試唔到你呢個情況
部部機都出到呢頁share sheet

咩 app 嚟？

佢應該係連登app share圖嗰下share唔到

6仔收到12.4.6

唔好咁啦樓上

有無人用ipad web版ig 將佢建立主畫面之後可以send 到dm

真有毅力, 基本上我都無jb 好耐了

啲鬼佬話dark sky 呢個app 係神準，準到可以話俾你聽 7 分鐘之後落雨

個app 叫咩名？
想課

原來香港未有, 唔怪得SEARCH 唔到

早一兩日出

同呢個巴打一樣
依家出呢頁share sheet
Click完會勁Lag 要重新開個app先會順返
唔知點解救

呢啲咁勁嘅服務多數都係得美國有
去到香港又係食番啲強國假數據

有無巴打update完Telegram ，有時會lag死咗喺度scroll 唔到

仲要發生得幾多吓

又係11pro?

但whatsapp多數真人frd喎

Windows係咪唔可以3mon?我本身有notebook+外置mon 可唔可以用埋ipad

Duet?
不過個人覺得唔好用

插咩線最平

下點解
買黎做運動都抵喎咁
不過係咪同airpods一樣錄唔到音

你講乜

support win嘅app就得希望裝到落公司機

pc 3.0係咩線
因為見chok巴你話lightning to hdmi線淨係可以output姐係用唔到黎做mon

我叫佢插USB 3.0個port

iPhone 7

我半價時買所以覺得好好用

我係iphone x
無解決方法 用唔到 好唔方便

睇吓下個update會唔會好返

我睇外國片話iOS 13.4.5有新一個iPhone Model code
係唔係真？

touch id car key
理論上iPhone 8用唔到 姐係有新機

我就唔係等SE嘅

又要問下
旺角同觀塘有無黃店貼mon貼

face id認到我戴口罩個樣啦
唔洗買iphone 9了

讀書jot notes同Netflix 玩下手機game既話
iPad/ iPad Air/ 上一代ipad pro好？

會想買埋鍵盤

你問得2018 pro即係有budget
就買pro啦

我係覺得佢減完同air差1500到 又唔算貴好多 但性能好好多的話 又唔算貴

但其實之後換機 呢部就會比屋企人淨煲劇用

同埋我jot notes同玩下手機game係首選 又好似唔洗用到2018pro咁勁

Pro機有sidecar咼

電子野就冇話太勁嘅
點解唔一買就買個用得耐啲嘅

你個名叫緊我

睇你咩game，我主力玩嗰隻最低要求A12

部se 個電得返三個鐘最大續航

咩game

有冇咁橋我一用就呢個名

Btw如果你用mac可以同iPad pro 有sidecar 功能

Duet display 我都覺得少少慢，但問題不大

mac 好似要2016之後先得

THE IDOLM@STER MILLION LIVE! THEATER DAYS

最高畫質測試：

A11都會lag

Battery health 88%
17年1月用到而家

唯有係咁

琴晚都up左13.4 希望佢會好返
但都唔得

真係唯有祈禱

補多句

感謝巴打

都幫唔到啲乜 因為我正常開到

轉左PRO MAX之後個核電感覺真係好勁
以前細機轉大機都無咁明顯

我都係咁

唔關app事

咩share位都係顯示唔到

我試過factory reset

初初得，用一排又黎過

其實細機啲電有冇改善？
用緊X啲電好廢下唔打機就勉強支持到一日如果打機嘅話玩一個鐘到就已經冇咗三四成電
個%跌到幾多就要換電?

無細機答唔到你
用大機好爽

11pro 幾好啊

我有一個問題
iPhone X 唔係用不鏽鋼㗎咩 點解出邊嗰個post個硬擦膠話係用鋁合金

一直都用開細機 唔鍾意太大

即係真係要等佢系統修正

本身冇mac機

係不鏽鋼

鳩up
係不鏽鋼

原來佢睇錯
我仲喺度諗我日日用緊呢部機 冇理由我會唔知㗎

我玩垃圾
其實我情況係咪買ipad air+第一代keyboard就夠

日日奶

有budget 就買最好啦
而家買air 就最唔抵出咗成年

窮學生

一開始買返嚟真係日日J
隔咗咁耐終於出返部不鏽鋼加玻璃

用埋學生優惠好似5999姐
你買Air得嗰64GB又唔夠 上256GB都4千尾啦
唔爭在啦
利申買咗2018 budget iPad 後悔到而家

其實我都想買pro 但係我要買埋keyboard
咁樣搞搞下就成7-8千
雖然我用幾年都抵返哂 但窮學生肉赤
我再諗一諗

UPDATE完WHATSAPP之後SHARE果欄會彈晒D人名出黎
點樣熄左佢
搵唔到

買2018 pro

whatsapp 開 touch id / face id 鎖

apple store係咪都仲會有2018pro既貨
我無留意開ipad

其實我本身心水都係呢部 但聽講已經無貨之類

上面share揀人果欄要開Face ID鎖先會熄？

其實iPhone 11 pro個mon係咪普遍都比較黃？

重新開機之後白撚埋

暫時黎講係

點解咁搞笑嘅
呢度都有啲巴打係咁

仲要勁lag，hand咗咁

升完13.4 上面粒制就bug左

白哂仲要lag埋機

我只係驚Apple唔知所以下個版本都無理到佢

我13.3已經係咁，跟住up左13.4都係咁

差d因為咁走去換iPhone 11pro

好在見到有人用pro都係咁

唔好買keyboard 囉 其實可有可無
我自己都係學生 我用緊MBA 2015同埋iPad 2018 32GB
依家就係等MBP 14” 一出即買
iPad 我就已經睇化左 因為我屋企人有iPad pro 雖然係正過自己嗰部好多倍 但係佢始終都係iPad 始終未完全做到電腦做嘅嘢 因為佢定位唔係電腦 有時睇吓片 覆吓email 整下PowerPoint 都可以
但因為我讀嗰科要執相 整excel 剪片 呢啲一定用MAC
利申 用MBA 2015用到想死 好廢

我都覺得唔好睇到部iPad+keyboard太高住
真係做嘢嘅話點都係買laptop好啲

我覺得買多個keyboard係打字嗰時係真係會好用左
因為我自己本身都買咗好低能嗰啲藍牙鍵盤同埋滑鼠 係某D位方便左 但係冇辦法本身佢個設計唔係用嚟做電腦野
個系統始終都唔係電腦果味嘢 要當佢電腦咁樣用就好唔就手

洗唔洗整啲report to apple
等佢地下個版本修正呢個問題

未搞過 唔識

用唔到之後都幾唔方便

13.4.5 beta 7plus, X , iPad Pro 10.5冇事

你試下screen shots，等幾秒就彈返d 野出黎

之後用唔用到？ 定每次都要咁

連cap圖都lag機

你哋個嘢壞咗啊

每。次！

sor 唔知點解好好笑

watch Hey Siri

幾時先出更新fix dllm Tim Cook

screen shot無料到
今日突然係咁，咩app禁share都係出呢舊野，仲會lag到仆街
以為係13.3問題，頭先up完13.4都係咁

屌原來whatsapp累事，重裝完無事

Thx巴打 搞掂咗

WhatsApp垃圾毫不意外
iOS其實仲有好多實用功能可以加，開放呢個api都幾廢

哇終於有Spotify

呢排carousell有堆Acc 好鬼

全部貨都Brand New ，6-7折價錢
但係新ACC，無人Comment過
多數APPLE 野

自己睇路

好快又會再爆過

仲有乜辦法係iPad 用到WhatsApp

試下先

用緊個app 叫 Whatspad

唔係官方有d怕

咁你問乜 官方一定唔會有方法

ipad d app 好廢好慢

用safari web 一樣

Shortcut Safari開Web

點解同一張單買兩個product+apple care
會過咗陣無啦啦收多咗我一次錢 而個價錢係其中一個product個價

應該好快出 AirTags 了...

夠有突

咁那on9

點解出到13.4 都咁多bug
蘋果而家仲識唔識寫Software

我已經放棄咗
睇下iOS 14點再算

真係好廢
最近升左之後wifi隔離係咁有舊loading 轉轉轉
有冇人係咁

始終擺脫唔到單數ios就是垃圾

垃圾whatsapp

通常單數OS都係大執iPad
同時都多好多問題

想問其實短期內係咪唔會有機會出新ipad air

當新iPad pro都冇乜大upgrade時
連chip都仲係A12_嘅時候
唔覺得已經係A12嘅air短期內有乜可以upgrade

早唔夠廿層就講緊
點解可以咁懶

咁我都係照買算

但呢個moment買air又好唔抵
出咗成年

繼續吹.jpg

Apple's new low-cost iPhone is set to launch as early as Friday, April 3, according to a new report from 9to5Mac that cites a tip from a "highly trusted reader." The site says that while it can't be certain about the launch date, "Apple could reveal and begin taking orders for the new ‌iPhone‌ as soon as tomorrow."

先達有箱未先

上少少先有張gif圖

問lo哥

不過我重裝完直接開FaceID lock
戴口罩由佢錯兩次就算
仲要set 一小時先lock

想問下美版無鎖iPhone 拎去Apple store換電會唔會拒絕

唔用過唔知, 真係估唔到A12 同A12x 差得咁遠

大家覺得用滑鼠暫時有咩不足？

youtube 拉唔到條bar

冇不足喎，好好

右click拉

拎去問應該會快過有巴打答你

但ipad 其實係咪都係用trackpad 好啲

但係你係俾錢換嘅應該得

而家呢一刻買就買A12X啦

我自己鍾意Magic mouse多啲

我果隻1代 全部無用

早兩日A8X轉咗A12Z，好撚爽

個班仆街仲未執撚曬咩

Se

官網可信性就好高喇

好悶。有咩新野玩
新beta 掂唔掂？

舊膠幾時上架架

即係8仔樣

呢個就不嬲都係架喇
唔通你以為真係會4吋超窄mon加face id 咩

如果真係出嘅話
可以預期會有一班人衝出嚟屌點解冇full screen/face ID

點解得一個鏡頭

賣3-4千無可能啦

繼續撚到4/15

係都屌無1080 喇

都2020年 仲可以有手機連1080 都無

官網有mon貼
可信性應該高啲嘅
除非打錯字啦

唔係應該SE2咩

It’s called iPhone SE

SE stands for:
SEcond One Definitely the New One

叫返SE好正常
你睇iPad 全部係說明書寫generation 2/3/4就知
iPad mini 依家都變咗gen5

上年見過

可能得返Lo哥

iPhone SE 2020

13不要問 只要等14

認真佢自己會唔會咁快踢爆自己

撚埋一份

呢期Apple home office太得閒

係咪咁癲啊

大家都係同一個source
所以一係齊齊中
一係齊齊炒車

iPhoone SE

完全符合apple風格

其實即係8仔升級下RAM同CPU囉
點解會有人覺得有全新設計/新科技

佢打篇野個陣可能手震，今晚出

出撚得OCTOPUS ON APPLE PAY 未

你地覺唔覺 APP STORE DOWN 野慢到仆街

對Air Tag 有興趣啲

覺
有啲app 仲會無限waiting

Discord 都死死地. 又DDOS?

我discord 又冇事wor

好L慢

用咩version

APP 同WEB 版都係

我用Mac 同 Win10 desktop 多
可能係App 有事

佢iPhone 7 嗰年 提早喺發佈會前 喺twitter 講晒啲野

Feel 到條友應該炒咗

點知最後new se原來係用6仔機殻就好笑

SE，用緊6S嘅可以表示除定褲

正喎

Please do

賣點：有3.5

咁就唔正

想請教下大家
我用緊mbp retina 13 early 2015
cpu 2.9 i5
近排用fl studio整野既時候係咁出現雜音
google完發現係cpu定ram唔夠用

想請問如果我去換個ssd會唔會解決到呢個問題？
定直頭需要換機？
如果換ssd解決到既話 應該去邊搞？
google完都係得黃金個類鋪頭 驚比人呃
希望大家幫幫我呢個電腦白痴

機背見到天線，不了

cpu同ram唔夠用

換ssd

黑人問號？

SSd 係加快read write speed
你個問題似係CPU 同Ram 唔夠勁
你check 吓啲plug-in 有冇問題先
仲有你有幾多ram

ram download落黎咪有囉

Me down 到64GB

512GB

Down Vram 都得

有無人試過部機一share 野就咁

部X聽歌+連登都倒水了

呢度已經有幾位係咁 碌上幾頁睇下

#483 回覆

證明大家都唔追post

即係等 update thanks

留名睇炒車

唔追都可以開圖片mode
睇最後幾張就得啦

apple 官網加持, 又睇下真定假

ps 快撚啲出12啦dllm 部8舊電好撚唔掂呀

有時有難度...最仆街無得search 真係要下下碌到尾

重裝WhatsApp 就搞掂

雖然唔明點解

唔怪得你答我冇出返嚟
Diu ~ 自欺欺人

最奇怪係一轉apps 個mouse 好似會有嘢拉住咁 郁得唔順

但係我乜都冇搞都冇出事

騰訊新聞話有256GB
不過有256仲算唔算平價iPhone

Storage都要錢
你可以唔買㗎嘛

Ching 金睛火眼

Whatsapp contact 同share bar 撞左

Anyway, thanks everyone's helping.

部X由買翻嚟嘅第一日啲電已經唔襟用

咁又冇咁誇

今晚又傳有iPhone 9
其實已經傳到好似八達通咁冇晒心機

如果出咗嘅話
啱買咪買
唔啱買就算
冇咩特別

有感覺係真

仲有5分鐘

然後下一部SE就會係3-4年後用XR個樣

有SE

8點啦

冇嘅

又撚狗

Apple又撚狗

又撚..

係班「分析c」撚班SE撚
張mon貼又唔係apple出

唔關我事

又燃

撚過過山車

日日睇你地撚狗都幾fun

邊個話一定係8點
今晚唔瞓都要等

已經悶到冇嘢好撚

無左

張mon貼今日彈出嚟撚狗
聽日話打錯都得

已經改返

撚到飛起

連官網嘅listing都可以撚埋一份

因為雙層板, 好易熱, 一熱電量流失率就大, 跟住無限 loop 惡性循環

屌咩
官網都撚

無左喇, delete 左se 兩個字

呢個堅係擺明有心惡意撚狗

班se狗好好笑

痴線 連官方都撚人笑死

等到9:41冇就算

開盤今日有1.8 冇1.05

睇啲大陸仔討論九成今晚出
上次airpods pro都好準

LM

拿其實我就冇所謂嘅
俾佢撚下嗰個心情又幾過癮

因為太悶

link name

係
出唔出都有得笑下

正常都用玻璃底，唔會見天線

冇理由8支援無線充電9唔支援

叫SE2咪可以唔支援無線叉電

華生

相信又撚多晚, 正

今次講真都幾迫真, 其實apple 都幾好野, 撚到大家性幻想都好似好實在咁

快啲出12 啦

點解係9:41

等多12分鐘

公司機可以裝到？

會唔會係941咁on9

開頭兩個鐘又真係冇出返黎
不過琴晚就入分享會lag機

就開lock算

9:41

乜都無，完

9:42

42了
可以訓了

何苦成日set啲撚自己狗嘅deadline

我估官網寫嗰個SE
應該真係原本部SE

大家好樂意被撚咁

被虐狂

愚人節快樂

愚人Week

幾錢呀換電

如果佢Cut Budget，好似Cut 3D Touch咁
佢真係有機會唔用無線充電

一定係支那的錯
搞到last of us 2都delay埋

拎埋官網有賣嘅accessories嚟撚埋一份
真係好花式

著返條褲未

官網都撚埋一份

$220 7 plus
本身部機差唔到電 永遠都係停留喺3% 之後自動熄機
我一比條友整 佢十五分鐘比翻我 佢一直播毓民一路整

呢個就要公道啲講
一直都喺度嘅
如果SE2用8仔個機身
個AC+應該要$1300

其實新Product 通常係12點出定係第二朝先更新個網

好得閒睇下先

上兩個星期嘅iPad Pro同MacBook Air係夜晚八點就出

部8+跌到爆哂
想換機,建唔建議等

咁新聞話4月3
SE撚等多日啦

你如果信4月會有新SE嘅話可以等多陣
如果唔信有SE／想換Face ID款嘅話依家已經可以入手11/11Pro

iPhone SE (流浮山刀手)

平時係tg開連登link㩒右下個view in safari會跳入連登app

今日唔知點㩒就真係去左safari開，有無方法改翻以前咁？

見到ipad pro 12.9 refurbish 個價有啲心動，但諗唔到有咩理由由10.5升，又要買過支筆

唔升is ok

大芒好吸引

just do it

利申2017 10.5轉2018 12.9

恰鳩me手細+冇力

Chok囝明明好大隻

究竟ios 幾時先可以播1080p 以上既Netflix or youtube 片...?

有啲咩明顯分別講黎俾我J下

youtube
要睇apple幾時support vp9
/ google肯support返iOS 4k youtube

4月3冇跟著4月4

4月4冇-4月5

4月54月中

4月中4月底

4月底6月

6月9月

9月10月

10月2021

出左

買左，5.5，256

淫巴, 世事都俾你看透了

你click入去會發現有iOS 12 logo

好好嘅比喻, 到今時今日影都未見

今日入咗部12.9 64gb

SE 有乜好等
其實

未來14日係關鍵

Apple fans all M

mon大咗不在話下
speaker效果更正
type c叉電方便（如果你有其他type c device）
駁Mon/手指都易啲

唔少人都將買唔起/唔想買貴機但又想買一部新iPhone嘅欲望投放哂落SE度

岩岩出xs個陣個個都話好貴乜乜乜
後尾有d人出左xs就轉返話出xr 既人係窮撚

最快下一秒開售

未來14 天係關鍵

題外話 想問下邊到有得買呢種前鏡貼？肥仔x倉有冇？因為相入面間網店好似已經冇買 唔知邊到有

想問下有冇人share唔到任何page/file畀friends一㩒share即hang

追post
many bro same

有無巴絲update完13.4之後就用唔到faceid,reset完 重裝完都係出face id is not available

200流浮山刀手行到出元朗先定iPhone SE2出先

去誠哥想買apple pencil 1 竟然話無貨

重裝whatsapp, 啲嘢咪無撚哂囉？

支那人會唔會又玻璃心呀？

放棄支那市場啦
分返開國際版同支那版啦

Airtags

重裝完今日又黎過

唔係窮撚買唔起先期待se2
係本身鐘意touchid 唔鐘意m額同咁大部
就算佢用旗艦料賣8k我都會買

少數派嚟
Apple清零件先會諗到呢班Target就知

再撚

每日撚一次

咁咪買iphone8 囉

iPhone 8佢地又嫌唔係新spec

iPhone 9出 8落架
A12 + 3GB Ram
可能係咁

部8PLUS仲洗賣

兩部都落哂咪得

聽左咁多堅持等se嘅人大多數係話想要細部
我有啲好奇你地心目中嘅細部係se定8嘅size?

如果以往蹟應該會用比a12更新cpu

我唔係等se, 但希望12 size 有equivalent to iPhone 8 size, 如果真se size 個mon 太細, 後生多十年先睇到

其實個個人心中嘅SE都有分別
有啲要平
有啲要細
當然唔少得比較新嘅spec
不過Apple唔出都冇計

我都幾肯肯定而家d 人唔會想要4"mon 囉
佢地一定係想要8 size

屌又撚

用緊SE既朋友話自己手細，想SE size但個mon盡量大，iPhone 8 size勉強接受

差唔多3年前嘅機仲要諗佢洗唔洗賣?

誠哥watch s4 LTE又減
鋼款鋼帶都係$3999

呢個uag 套made sense好多

SE呢

今晚準時8點又撚過

唔好笑佢哋啦
人哋要買se已經好慘

三年又三年

十年都黎緊啦大佬

其實買部8 咪一樣
買得se都唔會介意spec啦

粒電唔得呢

8仔機身無論點出都唔會好電得去邊

櫃桶底搵到, New in pack, 唔知值唔值錢

se 本身d 電都唔掂

4寸機身除咗輕巧之外根本好多嘢都唔合時代
Mon又細
又放唔到三鏡（兩鏡都忟）
又放唔到大電
除非你買電話只係用嚟打出打入

無驚無險
仲有兩個鐘就到八點

不過都應該

海軍鬥水兵

大家都係M

點解係8點 唔係12點？

jm9你件藍絲敢出現於此po㗎？

你又係 藍絲係度經常出現咩？

我都有部
打開嚟睇舊電已經死咗

我唔準您咁講，總有肥毒唔夠160cm 要雙手拎iPhone 11 先至被迫買 se

一陣8點應該出啦

就黎8點了，出未

X已經極限 廢J揮手

我16x咪又係單手拎XS

支那留言話應該唔會清明節出

你不如睇少啲呢啲新聞
Apple出唔出根本就唔係靠呢堆新聞

我講留言wow

支那人講野都好信，佢地爬得出防火牆先有資格討論

準備見證撚狗時刻

屌 等撚到啦終於
訂到部128gb

打算買128gb 大機

隻紅好靚

訂咗部1TB，可以用幾年了

$4899有256gb都唔錯

全民撚狗

黑256秒冇

細紅128 無哂

磨砂玻璃背

終於等到

咩呀
Apple今次明明咁良心

SE出咗？

好似俾人撚咗

成班俾人撚到傻咗

JM9成班比Apple撚到傻左要玩埋互撚

利申中左伏

俾你個藍絲撚到？

冇街出係咁

今日係唔係又等到9點41分

俾啲content farm撚到痴哂線

冇街出嘅日子
基本上係一邊執下房一邊聽歌上網
得閒又捕下有冇Pro 11翻新
順便撚下SE撚

我都好期待換今年iPhone
之前由4>5>6>7>X>Note9>Note10plus
希望今年既會無額頭

順便入埋隻Apple watch stainless steel

2018 Pro真係好機黎，利申用緊12.9Pro 2018覆你

誠哥兇宅stainless steel依家好抵屌

外國巴這些機會⋯⋯
我係香港我都想買

有少少心動 但又好似冇咩用

試下囉反正用開iPhone
買過SS版真係返唔到轉頭

外國應該仲多平貨執？

依家$3999有S4鋼錶連鋼帶
好過買S5啦

我想買40
3999係44 太大隻

今次都有平 平多兩百

40 $3699喎

係吖 我有睇過 仲要齊色先吸引

買啦
三隻色都靚
我上個月買銀鋼
雖然比起依家買貴咗幾舊

無呀，得duty free平過香港
紐西蘭又無apple store

homepod開始清貨
睇路

買啦
我就銀AL上銀SS
個重量感真係好正

你兩條友

screen capture 4" 太細，好難一幅過

不過準備用到下年可能有新design

Apple Watch 個design 好似咁多年都冇改過

Stainless steel!

我反而覺得Apple watch個設計已經冇乜大改空間
所以唔驚會短期內轉樣

銀色
黑鋼

S0 1 2 3一個樣
S4 5就一個樣
你話今年S6之後下年有新樣大唔大機會啦

開始有啲悶 今年都係玩錶面 冇咩特別

Apple野緊係買銀色or白色

黑鋼同黑鋁太似，好難睇分別…

iPhone iPad 係銀色
MacBook 係黑
Powerbeats pro 係白色

btw s5 個陶瓷白好靚 但都好貴

陶瓷就算啦⋯⋯太貴了，幾年後apple仲會唔suppor5，唔值

Stainless Steel!

心動了

不鏽鋼係幾正 買咗黑鋁望望下都想換黑鋼

國絲係銀色？

iPhone/iPad mini 金
MacBook Pro 黑
Watch/iPad Pro銀
iPod touch粉紅
完全係睇嗰期咩心情

Yes
銀色易襯
黑色要襯深色先靚
金色太閃太誇張

完全同意
買銀色啦雷蛇

iPhone 4 5 6 7 X
iPad 4 iPad Pro 12.9 2018
Macbook Pro Retina 13
iMac 27
iPod Classic iPod 3 iPod touch 1
Apple Watch AL S1 SS S0
全銀or白

國絲watch active 2 連iPhone定Android

連Note 10
Active 2連iPhone乜功能都冇
個app都柒過人

咁岩既我都Note 10 plus
不過隻錶就連女友隻11 pro max到

我iPhone connect晒兩隻
每隻戴幾日

太空灰＋白

Macbook Pro隻黑又真係幾靚幾型嘅
iPhone我都係紅色

Android flagship我覺得淨係得note系先稱得上係真旗艦

隻Apple watch係你女友？

入咗手 SS 銀
Fing 錢真係容易

我每隻戴半日左右
每日戴到隻aw打爆個activity三色圈
就開始戴active 2

誠哥？
呢次真係抵
如果買鋁款個性價比更加完爆s3

no, 2隻錶都係我轉去an機之前買既
佢用iOS咁我咪繼續pair左隻錶落佢到～

上網買？

上年中有諗過買active 2
好彩無買，都係覺得AW靚啲

Chok囝出手未？

s5 鋁+sportband 3999
s4 鋼+Milanese 3699

各位都被apple 撚到傻晒

Aw靚好多
計整體都係aw好好多
Active 2只係一隻僅僅合格嘅大牌子電子錶

所以依家s4真係好抵買
除非s5個always on對你好重要

SE

S4 S5差個always on仲有咩？
2個既分別就好似non s同s iphone咁…

Always on
指南針
係咁多
個分別仲少過s同non s iPhone

真啊

active 2 運動要10分鐘以上先count
AW行路去車站、買lunch來回好易達標

S4冇必要換
額外加嘅噪音都係頭幾日玩吓
之後由佢係錶面

Apple Watch 係咪都係拎去 apple store 換giftcard?

係 拎過第一代watch去換giftcard

仲有個storage
S4-16GB
S5-32GB

手錶不了

Active 2個計法其實比較合理啲
Aw連平時行行企企都計嗰啲根本唔係運動嚟

原來 s4ss 咁平
屌我啱啱出果陣買7千呀屌

話說13.4.5 電量幾好

用緊 電量好正常

國巴*

有無人知電池殼甩皮有無得換新？

Fossil

更新左13.4之後...如果插雙卡,左上角係咪改左只顯示1個台名?以前係會顯示2個台

冇自由嘅自由工作者

？？？

原來錯咗Post

係

隻aw真係好吸引
但岩岩先洗左皮幾野買電腦
等下年到隻S5大減價

MacBook Pro 黑色正啲

唔一定 不過大機會係八點
上個月iPad Pro、上年MacBook Pro 16”同iPad Air/mini都係呢個時間
但係AirPods Pro係凌晨零時 應該唔會遲過呢個時間

space grey太overrated了
同2012年版既mb係得銀色

屌佢！Apple TV siri幾時support Cantonese

想問下siri spotify可唔可以播我save 左既play list?

如果係士多買 C to lightning 線
買原廠定 Belkin 好？ 要2m或以上長

今日appstore個頭條

可以 播放Spotify <play list >

白貓喎 我以前用6s 都好順嘅game pro max 居然會窒

有冇人呢兩日突然會用用下 freeze咗？
定咗格咁 屌佢老尾
11

你好
我入嚟呢個post就係想講呢樣嘢

啱啱用lihkg freeze咗，㩒咩都無反應，mon都熄唔到
soc個位勁熱，之後黑咗mon，著唔返mon
放埋一邊10分鐘都係超熱+開唔到mon
之後強制reboot

13.4伏到爆

唔係啊 我13.3.1 都有呢個情況
琴日以為system 出事上咗13.4 屌都係咁

我用緊6s玩都係好順

禾都是

呢幾日朝早都會用用下重新開機

13.4成日都無啦啦好熱

13.4會突然瘋狂reload
已經係用緊4GB ram

點解hsbc咁大間公司
個app都未support到XR / 11 個像素
d字明顯係拉大左濛濛地、唔清晰

邊個app? 我完全冇事
戶口到payme 再到investing 都冇事

Ebanking果個
Payme, reward+ 我都無事，好清晰
之前中銀ebanking app都係d字濛濛地拉大左咁
而家更新埋無事
就剩返hsbc ebanking係咁

等咗好耐

請問有冇人係ipad上面用kaiboard只可以用touch screen個keyboard
外置有個keyboard，甚至用apple原廠果個都用唔到kaiboard?

好似有幾個人講過 唔知點解

你version 係幾多？
我係2.33.1 (2003020958) Pro max

第三方唔得

Pro系列係無問題
係XR/11 既像素先會咁

咁就麻煩
要係iPad做文書打中文，用iOS個速成真係蚊都訓

前幾日我XR都勁lag
㩒Power + 音量都冇反應
lag住入setting強制熄機

明明XR/11銷量先多，咁都唔做好d testing
垃圾hsbc

我同意
雖然有時其他app都有呢個問題
只不過hsbc咁大間公司
仲要咁常用既app都唔搞搞佢連中銀都搞掂埋
佢都未得

城巴app之前都係咁，都改咗好耐了

用實體KB 就用唔到KAIBOARD

oh no...
iOS速成係笑話黎...

喺Twitter 見到 不過有人話呢個位成日都有bug

我Air 1變pro都試過

呢個位會有airpod㗎咩

係咪講緊iPad

屌 眼殘

發覺好多pro系列無事既app
反而11/xr會咁
孤兒仔咁

aw s4 44mm條鋼帶話啱手腕140 係咪準？
頭先去豐澤試得膠帶 44個版本扣到最細果格都鬆 係咪要買40mm

40mm啦

男仔就買44啦
終於比我地推咗落去買

我係驚條鋼帶會太長 apple可唔可以出條短嘅鋼帶

女仔手

條鋼帶太長可以換過第二條錶帶
但係假如隻錶太細唔可以換過第二隻
同埋條鋼帶係咪真係長到頂咗好多出嚟??

Apple store 唔係冇得試錶咩？冇去Apple
豐澤得鋁版 冇鋼帶

128個po會叫咩名

Apple Store基本上任何錶殼任何錶帶都有得試

出邊街鋪好少有不鏽鋼同鈦合金比你試

SE狗好好笑

SE撚自撚師

唔係話武肺冇得試咩？ 所以先冇過去

shit sorry呢個就唔太肯定

iPhone SE （2048）上線啦！

柒咗 係唔鼓勵 唔係唔俾

仲未有13.4.1

美國䀆量都要home office
Programmer debug完都要校對
無teamwork真係無咁快
如果咁快出恐怕問題一籮籮

Belkin有黑色揀
冇咩特別需要就買返原廠

黑龬 40mm get

差唔多又到準備撚se撚時間

7點咋 等多陣先啦

撚完未

801了

呢度嚟嚟去去都係得一個人自己撚自己

疊埋心水等4.15

話說頭先喺Apple store睇住機等人
有個靚仔男精靈介紹我新iPad Pro嘅功能
搞到我有啲心動想買

仲有9:41

Gay
但今年嘅ipad pro 唔覺得值狗衝

邊間？咩名？

唔想要入耳式
Smt airipod2 $1099
抵唔抵屌

我地成功左

自己發掘下

因為真係抵
呢個價位買到全新有保嘅鋼版
有興趣嘅冇理由唔買

係咪誠哥？3699？

係
買S5鋁GPS都要$3199啦

好想買⋯⋯不過人唔係香港⋯⋯

[月經] iOS集中討論區 (128) SE撚狗撚到2029

寄過去俾你

個標題名

接受到漏聲就OK
但我接受唔到

11 pro冇事Wo

Pro max冇事

佢係5.1” XR 先係濛 hsbc冇改到解像度

Push